---
title: Liputan Fokus advokasi tambang Nikel tablasupa-Jayapura
date: 2012-03-07
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Maret_07-10_2012_Liputan_Khusus_Tablasupa.jpg](/uploads/200px-Maret_07-10_2012_Liputan_Khusus_Tablasupa.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Fokus advokasi tambang Nikel tablasupa-Jayapura

**Lokasi** : Kampung Tablasupa Jayapura

**Alamat** : Kampung Tablasupa Jayapura

**Jam** : 4 hari

**Hadir** : 
* Masyarakat Adat Tablasupa
* Staf ALDP

**Ringkasan** : 
* Melakukan pertemuan dengan masyarakat soal kasus tambang nikel
* Penulisan informasi di media website
